一隻科興、一隻林鄭，一下子就將香港醫生多年既地位同誠信摧毁

林鄭真係萬中無一、百年難得一見，幾年就將法官、醫生喺香港人心中既聲譽摧毁

原來醫生可以為咗政治利益前途做埋演員既角色

仲有袁國勇

最好笑係港共連戲都唔識夾，班醫畜呢頭叫人打科興，果頭就光明正大打來佬野

唔用腦既廢物成日諗住用公務員果套走

醫學專家：係病人自己…

我見最近有人派，果然又係共匪文宣

呢張我唔介意派多D
送班廢老一程

核心價值呀，基本法，法律公義，乜都變成垃圾

淨係識奶共

仲有許樹昌

你死啦係兒燈屌班醫畜

大公文匯今次幫到手，幫民建聯清除選民

呢件直頭係科興首席香港區代言人

選民有咩用？

邊個夠膽反我？ 假假地我都係佢地精神領袖

醫生就係要整蠱777倒佢米

打佢打Biontech

林鄭老雞摧毀的何止醫護地位
整個香港的『司法制度，政府公信力，立法行政架構，經濟民生....』
通通都毀在這個無知女人手上。又話讀書年年考第一，在港大讀社會系? 為什麼她的處事能力會咁不堪？完全缺乏政治觸覺和人際關係

醫畜，律政屍、教畜

的確係最少，其他又頭痛又肚痛又發燒，科興副作用得死

多謝共產黨，破壞力一流

死多百幾件先出聲啦
疫苗+武肺 重擊廢佬人數

係你一相情願醫生可信者
其實10個有8個冇醫德，見錢開眼既吹水怪
林病科興只係篤爆左個波

唔係佢唔掂
而係摧毁香港舊有制度係佢嘅任務嚟

講個笑話，香港仲有專業

「袁國勇黃㗎」

依家委任議員 選民已成condom

佢冇顏色 純粹9up

藍黃一齊屌佢9up

底褲黃？

其實我覺得幾好推一大堆老人去刷數據

行行都有仆街，連登仔先盲目吹棒
大把撚屌求鳩其做當搵食，得閒溝女炒股
專門害人都唔少啦

許樹昌呢啲根本就係潛伏左好耐既棋

黑暗兵法救香港醫療系統

真 成班黑醫黑護

咪玩啦 幾隻做show的醫生就唔再信香港醫生？

比啲廢物做首長就係咁

個人垃圾，無實力無信念，除左係咁奶之外根本生存唔到

成班醫生都好仆街

反社會人格的垃圾囉

睇佢個老公咁窩囊同埋兩條友無感情就知啦

繼續批鬥 連登仔就係要批鬥

袁國勇好似唔係醫生來

無民主派班廢老變condom

佢係醫生再進修

好勁嫁

可能太難讀 讀到變成咁

喱啲打靶仔自己想返支那行醫累鳩全行

一開始扮中立 之後露出真面目 想做陳姑娘個位

袁國勇係真心最好 佢為科學角度講野 林鄭根本唔中意佢

許樹娼直頭係害死果4隻藍屍既罪魁禍首啦

唔好咁講 連登好多傻閪中意批鬥

呢個真，做醫生，連明知有問題都要死講到無問題

咁辛苦讀醫，又本身叻過人，但係

讀社科既係咁既料子架啦
唔弱智，讀完都變弱智
社科=離地

其實幾好廢老死哂對社會係一件好事

其實唔洗科興已經夠

其實打果D都係藍既
叫人打又何樂而不為?

其實可唔可以告大公報？

up乜鳩

喺公院做表示 未見過有醫護叫人打疫苗

咪一碌鳩打一船人 諗下都知出黎講野果班係做政治任務嘅棋子啦

有冇林鄭同武肺

香港都會淪陷㗎啦其實

下

比邊個做都一樣

香港仔暗藍到仆街，都估到

行頭咁大總會有人奶共死藍屍

而家傾緊海外醫生免試執業嘛，唔搞臭你香港醫生名聲同專業，又點樣可以引入外地醫生呢？可笑是有一班香港醫生真係配合政府，敗壞香港醫生本身專業

咪玩

好撚打得,兩三下功夫打撚謝成個香港

聯合做左6年醫生
不過老實講佢執業時間算短
好多專科醫生拎到資格嘅時候已經長過佢

識得個醫生藍到仆街，打完科興嗰日話感覺良好
之後病咗幾日，好返之後仲話冇乜副作用

快啲普及 AI 醫生，醫療霸權左咁多年

仲有梁子超~!!

this